[扮工動物園] 不願面對之星期一

joson

阿姐已返工
扮工中

星期六係屋企睇咗兩套戲好滿足

joe

睇咩戲呀?

我老婆日日都扮死 同 乒乓情人夢
兩個個陣上畫想睇
但無睇到

今個禮拜返四日
放五六日

去邊玩呀?
happy bb

me 好耐無睇戲~~

我老婆日日都扮死
好似好好笑咁

早哂你地咁多個

早

等我都見先

我老婆日日都扮死好多以前已經聽左首歌, 結果有去睇

rich

係屋企
休息下

我想買過個大mon
不過那有錢

幾好笑 同扮好多死法
都有啲感動位
好睇

推薦 好睇

好睇呀

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~~ 過左去唔想去嘅地方?

Mini已經夠用

imac airport xsm ipad airpods 呢啲己經証明蟲蟲fatfat

成日幻想中六合彩之後點

次次金多寶都FF

咁唔駛買芒啦